成日要政府幫人上車，幫你老母咩

我係鐘意炒撚貴哂啲樓呀
我係要你地上唔到車呀
你吹咩
幫你上車，你同果班攞綜援嘅人有咩分別

如果個個都心想事成咁呢個世界就天下大亂

政府冇責任幫巿民買樓 , 但係絕對有責任解決住屋問題 , 同埋停止官商勾結。

香港政府高官 , 我屌你老母呀

如果真係自由市場咁升無咩所謂, 但問題係政府學大陸幫部分人富起來而令到好多人住都成問題

部份人富起來真係最on9
富起來唔係令佢有能力而富
而係直接令佢有錢
真正嘅富應該教育做起
而且唔係純粹教點搵錢

平壤都會俾人安居啦

你唔幫人上車唔緊要,一次過起多D公屋俾人住囉

一班被政府幫過上車的人反對政府幫人上車
屌你老母

只有多起居屋, 先有用..
居屋限左你人工..

搞乜野放寬按揭成數. 或首置支助..
只會推高個價俾你接貨...

呢個就係土匪同歐美日本既富有觀念
一個高品德既教育, 係令你個思想知識富有經得起風浪
個個國家都會有經濟問題, 但每個國家都好快解決, 但中國人富有既方法係同命運掛勾, 六合彩唔會成日中, 但有知識錢可以長搵

成日話癲價，仲要政府幫咪即係推人落火坑。